連登仔不敢承認.... 遊行後竟然會發生這個事情！！！！！

會和平散水，然後連登仔開心返屋企期待支爆

立此存照

6/9，到香港人，銅鑼灣見

極驚嚇！！！

無人推，因住炒車呀

樓主三毛確認

呢d事實黎，泛民打手接受唔到就話人三毛

6/10記得返工返學

打擊士氣 潑冷水好難唔係五毛

唔通你想升級? 小心講嘢呀
好多差佬 mon post 架

求撚其啦，出咗嚟先算

痴線，連登變左做支那論壇，一唔岩聽就當人係敵人，我真係想睇下遊行完仲會做啲咩武力抗爭？最後咪又係比人和理非

嘩本世紀最震驚嘅發現呀樓主簡直再世孔明

不過時代唔屬於你㗎喇，躝返落去食香啦

我都唔見你當唔啱聽嘅係朋友丫 你見有位咪又係追住咬

6月9日 唔贏唔走

唔係屍橫片野咩

錯啦,係根本唔去,喺屋企屌人鳩做鳩行,用鍵盤打鳩到中共支爆先係樓主呢啲高質會員六月九日要做嘅事。呢種做法係至撚有效嘅

可以

都可以

我去民陣街站幫手cap 你水

唉

支持黃浩銘呀，入錢！入錢！入錢！入$100！入$500！！！

其實依種係共產黨思維大家要小心，，有唔同意見等於潑冷水，等於反對你？支那人同泛民都好鐘意用，原來一個團體有唔同意見等於唔團結，等於有人造反

6月10號，早上公司見。

如果交通癱瘓 / 有小規模罷市 / 有人重傷 我都切
never 走數

肯撚定無後續星期一朝早齊齊準時返工啦。

幾乎係

樓主心水ching

唔特別

依家吹緊政府最驚人多
但我心諗畀夠100萬人你又點？政府可以無視，好似佔中個次咁

一百萬人會對政府有威脅既, 例如多左人搭地鐵, 政府間接收入大左

6月10日，柒婆唔駛返工

係真我切

不散

反攻定返工?

點會

算啦 成班上晒腦 真係當左打仗咁
利申 街會照上 但有底線

唔表態=五毛
理性分析=五毛
有底線=五毛

共產黨香港支部睇黎好快可以成立

樓主5毛唔洗理

6/10:
去返工，搭港鐵過海
「為甚麼?」
因為這是我的職責

你以為

即係?

你講哂晦氣說話 五毛confirmed
走啦

達哥停台
ok la

我支持暴力抗爭

切咩先

Show Blocked User - 貓juicy- )

每次有大主題，就有好多5毛湧出黎。

你有咩高見？

散係可以既
依家吹緊政府最驚人多